	\begin{excomment}{62}
		הביטוי ב־\mbox{\L{\OE{se}+\OE{þe}}} אינו נמצא בקשר תחבירי ישיר עם החלק הראשון, אלא \hl{נספח} אליו כמעין הרחבה מאוחרת. הנומינטיב, אם כך, משמש כיחסה בלתי־מאופיינת. תורגם כ„\L{of whosoever}”.
	\end{excomment}

	\begin{excomment}{208}
		המלכה נשלחת לשכנע את אחותהּ מיגדוניה נגד עצת תומס השליח; כאשר היא חוזרת משוכנעת ואומרת בדוגמה זו שהיא אכן ראתה את אותו השליח, היא מתארת אותו באופן נוסף, „זה שמעניק עצה מושיעה לכל אדם” (השו׳ לשימוש ב„הרי” או „כידוע” בדיון בנושאים שאינם מקובלים על הכל).
	\end{excomment}
